好撚凍啊仆街

好撚凍啊仆街

濕碎

未死啊嘛？未死過嚟驗下幅畫

今日著咗羽絨嘅話係咪會比人睇唔起

幽默